黃之鋒今時今日重叫人出來遊行示威, 真係好撚out

而家興神神秘秘話今晚做大事, 第二朝黑住口面托住眼鏡開記者會, 見到警察一句"be water my friends"搭的士走, 跟住返大學campus講獨與論大事呀

就憑你黃之鋒重諗住水到人出去? 返屋企打篇聲明, 跟住上連登話"劉曉波咁勁咪又係淨係出聲明"自慰好過啦

應該點❓

返歸訓❔

樓主：網上鍵國

"劉曉波咪又係出聲明, 所以陳浩天>劉曉波"

支持樓主
記得叫比人dq 果四件嘔返份糧先好走啊

用得太多 ，畀人睇死曬

睇穿